民陣：一定奮力而戰 當我哋公佈行動 希望人數要多過 200 萬

民陣當年成立的關鍵，是 23 條立法。
國安法殺到，民陣一定奮力而戰。

誠然，現在發起任何行動都非常困難。但 50 萬人頂住了 23 條，200 萬人與手足們各自爬山的努力頂住了送中惡法。我們暫時未能公佈行動細節，但我想同香港人講，無論你是黃絲還是藍絲，為了香港的人權民主自由法治、甚至只是你的飯碗，你都應該要站出來。

希望當民陣公佈行動時，
我們的人數要多過 200 萬，
這樣我們會見到希望。

香港，需要大家一齊救。

【全文】
【民陣、民主派記招片段】 youtu.be/nckiuOTDlpc

幾時公佈阿屌
一個星期後立仲等71？

幫手叫雞524啦

快

推

又玩數字

524